windows:

      create new fram - SPC w F
      change frame - SPC w o


refactor:

      insert new-line - SPC j n
      split sexp - SPC j s


      navigating - SPC k l/L/h/H/j/k

      jump to expresion end/beginning - SPC k $/0
      jump to the next expression ending/beginning - SPC k j/k
      jump to the beginning of a parent sexp - SPC k U
      open sexp after current expr - SPC k )

      absorb sexp - SPC k a (same as SPC k s but reverse)
      delete sexp - SPC k d x
      slurp - SPC k s/S
      wrap sexp - SPC k w
      unwrap sexp - SPC k W
      copy sexp - SPC k y
      encapsulate part for editing in a separate window - SPC n r/w

      remove inner sexp - SPC k e
      remove outter sexp - SPC k E



      iedit:

            edit occurencies - SPC s e
            restrict the scope to a function - SPC s e F

      evil-surround:

            ( - with space ) - without space

            chage surrounding type - c s <old> <new>
            remove surrounding - d s <paren type>
            surround a word - y s i W/w <paren type>
            surround the whole sentence - y s s <paren type>
            


      highlight symbol - S *

projectile:

      list of projects - SPC p p
      files in a project - SPC p f
      directories in a project - SPC p d
      buffers in a project - SPC p b
      compile project - SPC p c - check this one
      kill buffers in project - SPC p k

layout:
  
      last layout - SPC l TAB
      add buffer to layout - SPC l a

quiting:

      restart emacs and resume layouts - SPC q r
      restart emacs - SPC q R
      quit unsafe - SPC q Q
      quit with prompt - SPC q q
      save buffers and quit - SPC q s
      kill frame - SPC q z

navigating:

      show previous yanked parts - SPC r y
      list of functions - SPC s j
      




insert:

      lorem ipsum - SPC i l
      utf code - SPC i u
      uuid - SPC i U U

moving:

      scrolling - C y, C e

